有冇人入到hktvmall買理的口罩？(2)

完了吧

入都入唔到

入唔到

無

買唔撚到揮手圍爐區

仲F5緊

推車推幾耐....

下次繼續

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

入唔到就賣曬

我覺得自己係零

入都入唔撚到揮手圍爐區

都入唔到

的回應時間過長。
繼續中

揮手

F5 左半個鐘連個網都入唔到

唔禁交叉左個推車望佢突然load到

食屎啦

2盒 thx!

後期入到 但已經賣鳩哂

放棄

未成功ping到過

埋單過200$就唔洗

賣鳩哂圍爐區

web同app都入唔到

付款成功，又話我信用卡過唔到錢取消左

買左2次
買埋今日

加唔到入購物車

終於load到，賣晒

忽然入到但貨都見唔到件

我都係呀

恭喜恭喜

入到冇貨

🙇🏻‍♀【Ultra Ready 理的 L 成人口罩】已經售罄🙇🏻
．
⚠今晚上架嘅 6,000 盒 Ultra Ready 理的 L 成人口罩已經賣晒啦！🙏🏻
．
多謝大家！多謝理的！🙏🏻

Hktvmall fb

完

難過中六合彩

推左20分鐘車

2盒 thx

此商品暫時缺貨！
請按有貨通知我，第一時間知道補貨情況

header見到字了...但畫面仲未有野

雖然買到，但係$65一盒但要$40自取點運費

終於買到

乜q字都未見撚到

咁你想點?

垃圾

尾燈都冇見過就話賣晒

放棄了

試下揾cs睇下會唔會好人幫你，雖然機會好微

缺貨了

又比班Bot guy 賣晒

買到既分享下點買，用bot定點，根本網同app都入唔到

fb講咗賣晒了GG

網都未入到就賣晒

load到入購物車之後賣晒

你點入的

我都係

黎圍爐取暖

有無高登巴打，教學做口罩

玩撚完

真係cls

推唔到車

到底點樣先會入到

FB講話賣晒啦

兩日都買唔到

me2

自己扣起扮賣晒

你是vip?

唔好用固網
用電話數據

去到比錢就止左步

諗諗下都有機會俾錢唔夠人地快，你俾錢之前經賣前

屌真喺搶iphone咁

垃圾
2日排左20小時 去到最尾都比人踢走
想買一盒咋

🙇🏻‍♀️【Ultra Ready 理的 L 成人口罩】已經售罄🙇🏻
．
⚠️今晚上架嘅 6,000 盒 Ultra Ready 理的 L 成人口罩已經賣晒啦！🙏🏻
．
多謝大家！多謝理的！🙏🏻
．
#UltraReady #理的 #口罩 #HKTVmall

佢老尾
網都未上到
就話賣晒

青蘋果 ? 衣架 單車 coupon

入到但冇哂

加左入購物車但係比唔到錢

見都見唔到

有關係? 佢會route 去第二隊咩?

已完

手快有都冇咁嬲，e加唔係手快問題，係入唔撚到，但又唔知點解有d人又load到

唔係
之前只係買過幾次

屌咪係

未到7點啲人入唔到果陣我就入到
到咗7點見到有成功例子果陣我就入唔到

睇黎已經賣哂

車尾燈都見唔到

仲要load到曬咁多版成功俾錢喎

賣完都未load得入個網

屌，加左購物車，load到入購物車又變冇存貨，on9

same

屌你老味推車推撚左我半個鐘

但信用卡已經扣左錢

兩個都試左啦

林鄭我屌你老母呀

開到購物車 話已被移除 DLLM

hktv fb係咪冇咗賣晒個post?

屌你老母wiki, 賣撚晒先入到去, 曬咗我成個鐘頭

我都睇唔到

點解delete post?

我都見 啱del

可能仲有！！

咪再F5啦
人地都話賣哂

幫人買到

是咪有人話6:40已經可以加入購物車???
我睇TG谷講

又買到了 好順

去日森買算啦

仲推緊車

一樣

比咗錢但話張訂單處理中

好似超市咁
擺左入購物車 你比唔到錢 =/= 其他客人可以係你架購物車 拎返出黎

入唔撚到

我連車都無得推 屌

靠運，連付款成功，轉過頭都可以話我信用卡過唔到數取消我張單，可以有咩技巧

賣哂我都仲未入到去個網到

屌你老母佢憑咩係我架購物車入邊拎返出嚟

啱啱睇仲係缺貨

俾錢果下彈走左我

未夠七點就開始F5
連售罄個版面都顯示唔到 , 就已經話賣哂

秒完

6部機 有2部機買到

錯

Sad左 本身應該買到

我都剩係到倒呢度

老母坐左4粒鐘 買到一盒
辛苦媽咪

我覺得推完都買唔到

賣曬了

兩盒 thx

係結帳到推車...

買唔到

買2盒
我地1盒都無

唔係500？

屌我都係

都ON9

4部機入 0口罩。。。

我係禁左結帳推車 load完去返呢頁 有咩好講

灰鳩咗

又話賣哂 跟住又del post

仲有 要係清單入面買 岩岩2個AC買左2盒

fb del左po?

應該唔會有....

好羡慕

得個吉

一樣 結結下帳彈番出購物車

又比D bot撚掃晒

仲難搶過屈記

係囉...唔通仲有下個batch？

我由7:00 load 畫面load 到而家唔玩啦 好灰

我見到佢del咗post係咁f5就買到

但佢貨冇曬係真 仲點買

頭先見到有一秒重有貨 轉眼間又無貨

算啦無曬,唔好呃自己

我f5到呢一秒都未load到畫面

+1 咁即係買唔買到
但又收到銀行email話已進行無卡交易

f5啦,我都以為冇,佢fb話冇哂先唔撳啦

買到果啲係唔係屋企隔離係hktvmall

入到 真係無曬

應該del緊問題單

我都係呀，但過一陣我再放入購物車，之後成功俾到錢 再試下呀

早勁多入 都係咁

無啦，轉過頭張訂單紀錄都話取消曬

岩岩終於入到f5左9個字
缺貨

炒過iPhone既朋友應該知道，棍波，係永遠買唔到既

話明一戶一盒
睇下呢到幾多友上黎好自豪話用幾個AC買到多過一盒
蝗蟲黎

福鼠重辦緊年貨

真係好撚仆街
小農DNA出哂嚟
同廢老一鳩樣

唔係IT9，剩係識棍波

難過抽iphone

唉, 上面仲要買2盒
個個買2盒,其他人點搞

係結帳頁F5就得? 洗唔洗出番去

售罄完 先入到

就係因應缺貨，啲人走晒先入到

學廢老咁
買唔到都要死排
話唔定博到呢

想問下手機app點樣F5
研究咗好耐都唔知

蝗蟲

我paypal

仆街真係度度都有，包括連登

禁左9個字F5終於load到入去

此商品暫時缺貨！
請按有貨通知我，第一時間知道補貨情況。

明顯大量機械人走晒, 咪順返囉

仲未入到

佢個手機APP無得重新整理嫁

19:01已經入唔到

棍波直頭玩都冇得玩, 未成功過入到個網

但佢有”訂單QR code” 比我禁

但我再add多次落shopping cart, 就話每個帳戶只可購買一次 屌

邊度順？？

買撚到咩

都入唔到，順咩？

仲係入唔到

我到而家都入唔到囉, 屌你老母

話不停F5嗰啲係咪用網買

連續兩日都買到...

本身買夠兩舊水，支沐浴露突然冇貨焗比40蚊

你同廢老有乜分別

而家好順呀 不過賣曬咁解

推推下車有得按重試

仲係入都入唔到呀...

自我安慰

18:50已經入唔到啦

終於入到

屌 我都係

自取$200

慘情小隊

你地入到頁面加到入cart咁勁

真心賣晒

好慘

要重新搜尋/ 禁排序排最新/排價錢

俾唔撚到錢呀

VIP 都俾唔到錢

俾D希望大家
用iOs App 買

玩完

全屋企人一齊入， 買到3盒

靜靜雞

我而家發脾氣, 瘋狂REFRESH 佢

頂你買3盒

比咗錢但未更新狀態即係得唔得

hktv自取點拎唔係有得後加貨品既咩？

VIP 中嘅VIP

我全屋企人入 0口罩呀屌

Cls 7:20付款成功但話交易失敗
但上面有巴打7:36仲買到

Ztore 都入唔到

大撚把vip啦

呢個炒價口罩來喎

ddos佢

個嘢壞咗啊

259蚊買10個

抵屌

REFRESH 到有為止

唔想比40蚊運費應該一早買定d 野係購物車度
夠$500 免運費，vip $350

呢款有用？？

屌放左入車比唔到錢

好快被人cut單

唔比我入去買, 唯有REFRESH 到佢比我入

琴日網都入唔到
到今日成功加入購物車，睇住個人仔不斷跑、不斷斷線，然後就被del走件貨

今朝呢堆259口罩
放左半個鍾未有人落手買
呢隻買左都唔值得打飛機

缺貨後個app突然好順，買完再買都得，不過我淨係買左一盒，留返啲機會比其他人

1953仲推緊車

好過我幾日後先知被人CUT

即刻知咪再禁過LOR

你幾點入？？

我陪你一齊瘋狂refresh

頭先一路比唔到錢，後尾見佢fb出post話賣晒諗住無望，過幾分鐘佢又del post就入個app睇下，又比得到錢...最後買到一盒

On9仔呀

勁

未試過喎

$259 10個...

但我去返呢頁個陣係已無貨

成功付款左 但未收到Email 姐係買唔買到

岩岩禁到比錢lod唔到話error
然後即刻缺貨

一家五口幾部電腦幾部電話都買唔到

依家順到
但冇哂貨啦屌

+1

我仲係入唔到

恭喜以下會員正式成為中國人

入到去 我當買左

一時有貨一時售罄

same 仲未收到email

十二點開定網refresh
18:45電腦入到，18:55手機入到
其實多啲運應該係work

好撚嬲呀屌你老母, 去打飛機好過

岩岩又有貨呀

去LA

圖

唉, 全屋企人我唔信全部要番工
難為要番工要重用口罩+搶唔到口罩果D友

入咗信用卡 入埋sms
最黎後都係失敗

順條撚呀
我想睇返之前啲單都唔得

入極都入唔到

我都見到 但個網卡住左唔郁

比完錢之後咁，信用卡sms就話扣左，但hktvmall死左未對到成唔成功。。。

俾唔到錢

仲有貨呀

屌 推緊車仔

入唔到呀

交易失敗 又扣咗錢

CUT 左單個account 買唔到.... 仆街

入唔到車 車都無得推

Oops!!!
We're sorry, something went wrong. Please try again later or go back to homepage

對不起，網頁發生錯誤。 請稍後再試或按此回到主頁

大貨入到一手

hi wu

信用卡比埋錢 最後話交易失敗
但又有訂單紀錄
都唔知買唔買到

你地推咗幾耐車仔???

我都係 屌 應該會被cut單

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

我同好多巴打一樣load都load唔到

結帳1HR

等cut單 尋晚都係咁。屌

都係入唔到

扣咗錢就等於買到

半個鐘 但推完話已缺貨

入到Cart 但比唔到錢

頭一批入到

但同一時間又有好多人load到之餘仲買到

尾燈都見唔到

1906入車 1907結帳 2006都未撚俾到錢 屌你老母

結帳車仔推左1個鐘，話錯誤彈番出去

推咗十分鐘車

cake住咗喺揀自取點度

入吾撚到

你都好啊有得推車仔 我連加入購物車都無得加

入5到

都市傳說

上面一家人買3盒果條友

隔離已經有po被cut單

多謝佢地

岩岩被cut 屌

!!!你用電腦定app入?

三個家人三盒又冇錯嘅

Same

支那人，屌你地老母呀

無哂啦

我都係狂f5

我放到入購物車但入唔到去埋單

我7點-7點半都入唔到，33分入到話售罄，34分入到話有貨，俾埋錢。。

笑撚死

係咪要搭單先比你買

唔refresh啦
呢兩日排成十幾廿個鐘都買唔到一盒
見到有人一家買三盒真心sad咗
祝大家下次好運

見到入唔到車

03加到入車 之後33分推完車話冇曬

如無意外

會唔會係俾錢有問題放返出嚟？？

有一單落錯左買左其他野
睇唔到購物車無口罩
paypal畀左錢
有冇得取消？

香港人 唔意外
有得搶,搶左先

我俾左錢，又付款成功收埋錢。但訂單最後彈左一句未能過數，要取消。 不過睇番訂單又話出緊貨，買多一次就話我已經買左，唔俾再買，正常？

load都load唔到入去 屌

我都係咁

希望得

都係咁 點解會咁

唉

張單之後變左付錢失敗 買唔到

推緊車仔係咪唔好重新入過等就得?

訂購日期：08/02/2020(星期六) 19:59:02

點做到

一家人買3盒真係好自私

入唔到車啊屌!!!!

屌我refresh左成粒鐘都入唔到去

搶米搶廁紙咪一樣 根本啲人搶過晒自己需要嘅 搞到大家一齊無。

一家3盒個自私撚皇天擊殺你地

我都推緊
應該賣哂,出bug
不過都博吓

買左3盒果條友應該笑鳩緊我地

我電腦用3個broswer
暢順程度差好遠
ff>c>e

你又知被cut?依家網站上唔到check唔到我都有被cut單風險

隔一排就會收到email

入到結賬推咗3個字車係咪已經玩撚完

你禁撚到已經嬴左啦巴打，仲想點

我1907推到依加呀屌

信用卡減咗錢但係又話未付款

依個post買到既人有冇10個?

from tvmall fb

HKTVmall 因為將件貨加咗入購物車之後，其實未係正式完成選購程序架，直至到成功付款先算係買咗件貨架~

如果件貨本身存貨已經唔多，或者好多人搶購緊，加咗入購物車之後無即時付款都有機會出現缺貨而買唔到，希望大家體諒🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

真? 好淆

我都想知，同埋想知佢地買左幾多盒

推完話已冇貨

呢個安排好on9
應該加到入車就strong hold一日 唔俾錢先放番個quota出嚟。

佢地三個買到7盒

點解仲推緊車仔

我都係, 點搞

付款成功

但有一單買錯其他野
蝕左幾十蚊

我同你一樣 已經訂單失敗左

張單既付款詳情點寫

我要一盒就夠

777仲話香港人可以齊心抗疫
原來假

啱啱買到好驚險

啱 入到購物車嗰下真係喊出嚟

Me too ，sms話扣左，但hktvmall又話無扣

點解要叫呢個名

點算呀

最後都買呵到先喊都未遲
利申：仲推緊車仔

會退番去信用卡

下世投胎咪撚再揀香港人

我親戚改的

假希望最慘

無法連上這個網站 的回應時間過長。
連線已逾時 伺服器 花了太久時間還是無回應。
Hmmm… can't reach this page took too long to respond

我根本冇見過嗰頁，你班人仲要做齊入商品頁>加購物車>付款
仲衰過尋日，起碼尋日入到結帳

推撚左車個幾鐘 放棄X左佢再入即刻買到

仲有貨咩？

入都入唔到個網

3個尺碼, 合共每人只可購買一盒
d 人係咪文盲睇唔到
琴日買左果d 會比人cut單

一鳩樣 想再買佢又當我已經買左 屌佢老母

APPS 入到兩次 ADD到兩次
被人Cut單個account 真係唔比

無買過

結帳load左勁耐都未入到

推幾耐先好停

係咪一直等 唔好出

有冇人都係咁

㩒唔到制

strong hold +1

網都入唔到 死啦

一樣呀，話交易失敗，跟住再買就唔俾我買

結唔到帳on99

唔係話賣哂啦咩？

好撚無辜啊屌

進左半個鐘了,想熄左佢再開又驚

屌 唔明點解㩒唔到

我想比錢啊啊啊啊

我交易失敗完可以再入多次嫁喎

過左數未？

老閪都罷住個位 一出去就bye bye

加入購物車都彈返我出去

收到SMS 但HKTV話會退錢

終於入到去但㩒完“加入購物車”就冇反應

買毛咩

出面寫缺貨但CLICK入去 可以加入購物車即係點

過曬, 無通知

佢唔俾你喺出面直接入車

你㩒入訂單紀錄嗰度係顯示啲乜？

比撚左個幾鐘錢而家話我購物車無野

load唔到入去睇

Me too
發生不明錯誤 請在數分鐘後再試

真係？我加番入購物車跟住佢出咗紅字話限購一次

Same 唔比買

我仲load唔到

係 睇圖

係咪因為你買咗兩次 你上面嗰個105係成功？

其實係咪有訂單編號之後上到處理中嘅訂單就其實已經成功？

發生錯誤
屌

仲要可能人哋成家唔只三個人
只係「好彩」得其中三個人買到

唔好再呃自己 依家仲點會有貨

我以家買到

屌老母 埋單load勁耐之後彈翻出去

話有人寫左bot 搶購，我都想知，各大網購會唔會都有人寫左bot 去搶口罩

不停“未能加到購物車”

個網又慢番

係結帳推緊車

佢唔係比人屌咩 pepehk

1屌

佢就係唔俾你同一個帳戶買兩個呀嘛

屌
Click加入購物車
然後話咩不明錯誤

去到俾錢，㨂唔到送貨時間......

係比人屌，但我搶左兩日都搶唔到，入都入唔到

過咗數但交易失敗

你地唔得既都係有一個交易成功？

佢冇話我付款失敗 但係比完錢嘅時候佢話交易失敗

唔係一定要$200以上?

屌冇哂

加左入車 load左一個鐘話我架車空。。。

賣哂嚕

搶唔到

開始起底摷返佢哋留過言嘅 POST 逐一宣傳

一個tap load到一半，有貨但加入購物車冇反應
一個tap load到但此商品暫時缺
到底有貨定冇貨?

$200以上唔使運費 唔夠$200就好似要加$40運費

入咗六七次都係咁

個垃圾系統,王生搞網購都係算撚數

扣左錢想點

同一畫面 係咪就可以放心見到勁多人被cut單

正常價賣口罩 多人搶搞到lag 仲要屌 去facebook留兩盒thx啦

唔好玩啦
咁多人同時入去咩網都死..
仲要係咁比人F5

冇咁lag , 但琴日經驗隨時有

hktvmall現在非常繁忙請稍後刷新網站

要鬧就鬧政府啦

x2

發生不明錯誤

靜靜地

咁就好心學屈臣搞排隊系統啦屌

推左10分鐘車

取消咗咁多單 係咪update下又突然有貨

仲推緊車仔

好痛苦，又賣曬

依加2050你同我講8:15做乜啫

放到入購物車但俾唔到錢, 咪玩啦

兩次用唔同信用卡都收到銀行話過左數但入hktvmall就話付款失敗

賣晒啦，大家可以收手啦

唔好再F5輪姦個網
已經沽清啦

加到入購物車推完車衰左係結帳度
林奠屌你老味我死左纏你一世

點解我七點幾入冇得加購物車，反正你哋八點半入仲有得加

一樣 屌那星

一直加入唔到落購物車

應該有好多訂單取消左就放返出黎

賣曬d人唔係應該開始走咩
點解仲會非常繁忙
唔通d人真係咁死纏爛打?

入左購物車，推車推勁撚耐都俾唔到錢

咁都信

俾到錢都會話你付款失敗

8點45分之前都有希望，頭先再入間中都見到有少量貨，不過冇買

07:35個時突然好順，前後20秒就買到。差啲以為 fake 9 我

mola

林病月娥到底幾時死

八點半入到鳩㩒有貨通知 點知入到車 不過都係推咗幾次車之後賣哂

其實點解會咁

我放到入購物車，但去唔到比錢🤦‍♂️🤦‍♂️

想知用BOT買係咪真係買到

你慘啲，3次假希望

用app會好啲，網頁成日load唔到

無3D驗證嘅卡比唔到錢 i.e. tap&go

買條撚咩，今日去自取點見到條7碌拎野，幾set滴露，成疊口罩，條隊等左成二十分鐘就係等佢拎齊嘢，d口罩唔配給制度，d香港人囤貨囤都仆街，多多口罩都唔夠分

見到可以加購物車
但原來係唔得

你老未 3次都係F5足兩粒鐘 衰撚過排隊 排隊我都仲數到自己有冇得買 呢個真係睇運氣 哂撚曬d時間 本身仲想買埋d日用品 幫襯番誠哥算

都係無

入都入唔到，買毛？

仲推緊車。。。

正式官宣賣晒了

岩岩8:30左右買到，但佢真係好奇怪。我7:00入去load到8:00後話冇晒貨，咁我都放棄左買既。後來上hktvmall Facebook page見d人話佢勁快sold out邊有可能，我就覺得佢講得岩，即刻入返個app睇，居然又有貨，仲一分鐘完成晒加購物車同俾錢既步驟，仲勁快扣錢同收到email確認。依家淨係希望佢唔會取消訂單

應該即刻影相放上嚟大家討論下佢買咁多要嚟做咩
話唔定係買嚟送畀有需要嘅人
咁就值得表揚下

咁如果扣左數 但佢話交易失敗呢

我仲推緊車, 即係點?

我用渣打架喎 連銀行都send email話我知過左數

依個真，時間成本高既寧願返多兩個鐘工食炒價仲好過捕佢兩個鐘咁晒精神

冇架啦

個網而家好順喎

無架
佢之後會話無貨，會幫你remove左

推左好多次車

DBS有短訊話扣左錢，paypal有send email都失敗

假架 我推左成個半鐘, 頭先出返去原來冇左件貨

誠哥個系統真係好好多,至少知自己排咩同俾到錢, 王生都係執柒左個網購

咁hktv mall個網訂單記錄顯示啲咩

其實好睇運氣，雖然佢會話冇貨，但只要不斷refresh，一有人付款失敗放返啲貨出嚟就可以搶。然後即入購物車。推車仔一推耐啲就應該要即刻退出再入過，因為好大可能load唔到。然後無限loop，就會搶到。

好撚on9

都係幫襯返誠哥算 至少有得排下隊

小天使有冇交易成功的記錄？

不得不讚誠哥，佢果套諗到周到好多

未試過加到落購物車玩撚咩

我比完錢之後係有過數 但係佢帶紅色蕃茄購物車話我交易失敗 之後我去訂單記錄寫着付款成功

比佢取消左 屌

㩒左3個鐘咩都無

你咪買到囉

啱啱佢fb講咗，show咗冇貨係系統出錯，而家真冇貨

Cut咗

抵王維基蝕錢 屌你老母畀撚埋錢都可以話付款失敗
錢就扣得咁撚快 屌你老母

今晚 (8/2) 上架嘅 6,000 盒 Ultra Ready 理的 L 成人口罩已經賣晒啦！🙏🏻
．
P.S. 唔好意思！之前因為系統超負荷而錯誤顯示庫存不足。今次真係賣晒啦！多謝各位支持！🙇🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

咁都cut

其實係咪唔同銀行信用卡係唔同
買到個啲用咩銀行

利申 渣打兩張銀行話過左數但app話付款失敗

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我張tapngo係hktvmall買到野

一個字，運，同買六合彩一樣

有無人知盒口罩係咪要跟佢個送貨時間先送到?
口罩會唔會特別處理?

早幾日試唔得
直接用卡定paypal比

同埋用app會好啲，特別用iphone。朋友用android入唔到。如果用網頁load成世都未load到。

android app連login都唔得

王生咁快入黎負評？ 我屌你老母死全家阿
amazon cut單都話未過數
HKTV扣撚左我錢都cut尻我 重要話係付款失敗 失敗又點扣尻到我錢阿

我，好感動

幫襯開王生真係心都淡鳩埋

我覺得係我哋信用卡要SMS驗證碼浪費左啲時間

其實好似誠哥咁排隊會好D
唔駛入到去迫死

淨係有錢人先買到

尾燈都見吾到 我DKLM

我3部iphone都買唔到

連登仔買唔到咪又係發癲
同廢老廢中不用分那麼細

利申:大把口罩

撳到個f5爛晒都入唔到

就算咁好彩加到入購物車
付款都load成世

1930入到 已缺貨

仲load緊結帳頁面

入吾到

買到

我8點半，我唸係啦有埋E-MAIL

付款成功但收唔到confirm email 姐係點

琴日買到中童咋

有貨就可以換貨，冇貨就冇喇

過一陣就cut你單

我7半等到依家 咩都冇顯示 cut單都冇講聲

入我的訂單睇下

入面都係寫付款成功 可能係我on99冇選送貨時間

買左之後，apps顯示話信用卡過唔到數俾hktv mall。
但係card center明明已經扣左數

遲咗

陰公。。加1加1。。。

有無人可以同我 M換 L 阿????

幫幫手~

買到喎

有email未???

三個Fd同你一樣
10點鐘比人cut左單

而家仲未有email 但係睇訂單紀錄仲係付款成功你3個fd幾點買？

咩原因

佢地仲勁開心話終於買到 跟住10點幾成班係個group到一齊話變成交易取消
Fb原來勁多苦主

上面comment

直接用卡 其他frd都唔得 係我個張就買到

訂單紀錄成功就一定得啦

7點59買到

App 入邊訂單付款成功，信用卡比左錢

但仲未有email

係咪傻左唔比自己屋企得番一盒完整都冇?
我依家有冇拎出去炒賣先

有

我同你情況一樣 存款成功但未有email

睇到樓上有人都係自取 但有晒指定時間
我都係付款成功但未收到email 而狀態個行一直乜都無
你狀態個行有無野?

無呀同你一樣 唉好驚俾佢cut單

我7點半買 付款成功 有email

你呢啲搶到嘅講乜都得咖啦
講多句吹咩都仲得添

支那狗屌你老母
仲用 CMHK 食屎啦

有冇人要中碼?

我中碼換你大碼

7:52分買 希望唔好Cut單
林鄭死全家

我唔介意你比錢我轉咪下下屌你老母 廣東話好過你 追下post先講野啦 青頭毒撚

用支那移動仲串柒柒

唔係個個都咁多錢嘅 唔係個個份單都係落自己名嘅 你估我唔想轉咁就支那狗

起下底先串人啦

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

唔關買口罩事。
我上hktvmall買野，佢將幾件貨拆散晒咁出貨，
第一件到咗就過期取貨，但第二第三件仲未出貨，
我一定要去拎？咁搞法我咪要去拎幾次？間野唔係好就近，次次都要特登去

絲打我已被cut單唔好抱太大期望

+1 巴打hktvmall有冇退返錢比你？

仲未有email 但係仲係付款成功

佢點通知你cut單？email定係hktv mall訂單紀錄個status轉咗？

Email,建議你email問下cs,我到而家訂單status仲係付款成功

好呀唔該絲打絲打你係幾點買到㗎？

有阿，尋日退返錢俾我

冇退比我

由 2月13日(四) 凌晨 00:00 至 2月29日(六)深夜 23:59，連續 17天 免運費金額會有所調整：

- 普通會員：$800 免運費
- VIP 會員：$800 免運費
- 門市自取：$200 免運費

未買滿以上指定金額，運費劃一調整為 $80。

其實冇撚用 少左人送貨上門 多左人送去門市 想做死班門市員工🤔🤔

想嚇死d人唔敢用送貨....

$80 真心on99...

買得mask嘅都唔會介意比多$40-50運費. 但一嘢加double....
我唔會買lor...屋企附近又無自取點....

佢以前一直都係要80$運費 最近先改左做40$

仲買到？

咁答車去自取點拿算啦
頂多10蚊車錢